[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(3980)

人妻

山神 咪撚開和得唔得呀 一係你就羸一係就輸啦

成功要刷了

場11點墨假仲未派角球錢，有冇人都係咁

All in 成功丸

腳

人妻繼續上

松屎又打假波

得你咋

第1水:勝利2.5s
10.5b

今日日職上盤日

松屎為左打假連直接升班都唔要

山神？

等緊

6
-3

墨勝cup未肯刷角未

都未完

輕鬆啦
成功一刷好勁

千葉大波叫都無得叫

人妻好在唔係炸完對家入

追一粒都好

唔講以為墨勝贏緊主其他

飛腳開到-1派1個100

避咗墨爾本失敗，但避唔過松屎

Lm

甲府都冇球入

我

山神甲府-1德島山口贏既

一個1000

ok

靜到咁不如直接完場

Ok

lm

有

維他奶唔派點買

墨勝10.5？

我了

松屎入未

山雅追和未

烏妻俾多球全格

勝利0-1 goal

山雞同人妻 gel了

水戶 德島 松鼠 甲府入未

飛雲
2.5s
10.5b

大田

又一個IE

松屎踢到五五波咁 想點

屌 買左松鼠串山神

90+和

針

又一場半一上盤死

又封假盤

屌你老味唔係半一全下盤呀

勝利追和先ok?

Mtr goal

臭腳快手

大宮松鼠請你入波 求下你

屌，飛腳完全冇角

惡到 我都買左

同意

三神

輸埋

西腳

臭腳俾人cup 埋，假到

屌你老母臭腳

水戶goal

是日笑話 飛腳

三神2 1 派未

屌 西腳 輸埋

腳1.5 2.5 gel
-1

日假根本唔撚係踢波

派左喎 係咪輸左呀

反手又贏

墨爾本失敗想點

大阪黑腳.....簽返宇佐美同井手口要還錢先過成績

上半場走左盤啦

samson又goal
之前打假死仆街

唔刷角輸波係好合理

仙台派未

🐿🐿
失敗...

冇眼睇 訓教

有冇買3.5

有無人識點樣搞

down 完又少左波 啲籃球唔見哂 我想用網頁版賭姐

墨10.5

屌你老母勝利入波未

大阪飛腳我屌你老母

墨勝依家真係話9入球細穩陣

德島得唔得

町田屌哂你地老母

用電腦啦

流淚行勝利道

電腦版網頁？

記得有年田泰安過去屌打人

大阪飛腳全隊仆街死啦

買左好多大, 覺得自己要驗腦

全隊空難啦

好彩冇買愛隊greeng

橫b！！！！！！！！！

德島jump

臭腳追和派3個$100

炸

FC橫濱入球了
大宮死返落去踢附加賽啦

勝利開到2.5大 自含

炸完麻煩對家

屌你墨勝刷角啦
唔刷點追呀

的

FC橫濱炸球了
大宮可以返去踢附加賽啦

日乙全細

松屎入到波自含

又炸
夾埋齊齊1分SUPER

有c未

痴鳩線 又俾人反cup 尋日般茅劇本

😂😂😂

唔會

1

不了

LM

成功演

德島入？

大分咁樣都輸番邊有可能

松鼠癈到

車厘角神，即場推介墨10.5角大

Gun

勝利一年比一年廢

爛木都降硬班 仲咁搏阻人升班做咩

角神出水必定gun

水戶甲府入多球

成功cupped

山神

FC失敗丸ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！！！！！

1-2

成功丸

失敗丸贏波 今日假到不能再假

成圉丸反cup逃生鎗 輕鬆到

馬會精選即場

勝利唔入比人入啦

松鼠山神橫濱全部食屎啦
升你老母班咩咁撚廢

成功丸都成功了
勝利勝利未

日本失敗丸都識cup
墨爾本失敗肯入波未

7c

臭腳我屌你老母俾人cup

勝利果場悶到嘔

極大機會1:1ft

大分三神 LEMON盤

阿德強陣

ＤＬＬＭ墨爾本臭系入未呀

三神都係狗黎 要話就話埋佢

尋日日職爭冠嗰班踩油
今日爭升班就食晒屎

沒左本田同另一位勁既外援前鋒爭好遠

11 1win 19place

墨勝種廢唔係講小

墨勝蛋治又派膠

春蛇連續兩個禮拜都出山神 跟曬兩場都仆直...

尋日又係咁

山雞同人妻gel!

墨勝屌你老母入未啊
唔入就比人入啦

1-1 鳳凰

勝利！！

1-1

1:1

墨勝1-1

Cup佢老母

山事啦ching

屌買緊又入

屌，我11.5b仲未派，要去馬會問？我睇佢個結果仲未顯示幾多角

屌你老母唔屌唔識入

Toivonen一早要入啦 敗家仔

有冇10.5s手足 最多10角

佢水你咋，未派

唔繼續屌到佢入,隨時比鳳凰又入返粒

7號黑鬼-6助攻
但都係換左佢啦, 有佢好似打少個咁

墨爾本失敗cup未啊

求和先空難

托禾倫我屌咩

勝利刷多五角順手cup埋佢,thanks

松鼠入未..上場唔買你就咁撚正氣

松屎贏波我扮狗叫

ＹＥＳ！
失敗丸３。５！！！！

松鼠 德島 fg 10 1 500

支持

勝利2.5s

黎多球開左讓和先啦屌

怕咩...全格緊

勝利開到2.5 10 1 幫我奶春袋,無得走數

失敗丸要中出山神

甲府入多球得唔得

角球呀屌

山雞準備5連敗

得柏電係夠資格升班

Me

你岩,繼續百屌成材
墨勝屌你老母和波得一分
你唔入就不如比山雞入拎3分好過啦

I

山神仲有粒

好

冰封角球

飛腳吸未

勝利ng gogogo

3x1 差松鼠隻垃圾

沙巴維護？on9??

成班職乞

幫你叫下

喵叫幾時先贏第一場

4x1差臭腳

甲府

派我

甲府2:0！

水戶*甲府-1 頂實

橫b!

又到左不死烏時間
又要貼依張野出黎

德島漩渦 0-1 FC橫濱

橫濱 我屌你德島

-1頂實

綠音贏未

有幾多人買左山神...

腳8.5 gel

澳職唔好入波了

Tvb播緊冰封俠，有咩暗示？

勝利想入下

乜野黎

8C

橫b

頭先有得補 客Win高水
冇補到？

tvb？

CCTVB 通常講緊反話

Greeng

冰c la diu

斷德島 我屌

重睇tvb?

墨勝唔入比人入啦

不死烏一陣又要諗去邊度叫雞

10.5s 震緊

勝利888888

On9禮拜日維護？

10.5大？

no goal入多注

2019阿德一定德

11.5s

橫濱上第二
松鼠又要留係日乙

派我ok？

鳥5555555

飛腳，快入阿

咩陣 好撚掛住澳職巴爾

吊你爛木落班咪阻住人升班啦

On9墨假 角球啲錢重未派

係咪好多人都唔知不死鳥前鋒叫雞叫到輸波？

真

場場都心靈中

聽朝先派

你貼個隻

松鼠唔攻想點撚樣

金仔可否絕殺

人妻唔識入波就比人入喇

臭腳追和

3星 3:0

話左1800

大分gel得未

升唔到班就抵死

真係on9馬會 派錢慢成咁

勝利快啲入

日本買反手實有錢贏

不死雀對家？

阿德外圍半球 馬會平半低水

一定唔開2.5b

墨勝吸佢老母啦

應該係15c果下，有排firm

中硬

6點先派？

Ky勁到 又羊幾十注

腳10c

德島追和啦屌你老母

風

澳職開到客主未

我9.5 10.5 11.5派左先ok?

最快就係，等你心靈中晒，夜晚比d東波你買

成功丸開唔到角大。。。。。

屌 飛腳cup未

89999

半2 全2

下次

垃圾松鼠跟埋爛木一齊降班啦

山神頂多陣，ok？

屌你咩杜禾倫, 咁撚大個龍射中間

澳假2.5/3大

3點阿德大船

咪刷啦

🐿🐿🐿🐿🐿🐿🐿

Mama3點買咩

墨99999999

readyreadyready 2.5s 10.5b

今日的波巧撚易

秋田喜悅炒人40分

中啦 有冇下場

又問
一早出晒la

山形連個c

跟

原來係你

mv反cup未

3000

Sob

3點第三格角大？

澳職可否不要刷 入多左3000allin左10.5

屌 又係我

妹啦屌

不了 我10.5B

無啦 我買左山形 應該墨勝刷

無追po 帶我贏ok?

Real

飛腳反cup

我朋友

唉仲未輸完呀 我輸左幾個月啦

收到風墨勝cup

落極底都冇角 想典

三神GEL

唔會買

阿德定貓叫

松屎絕殺未

墨勝cup未

大宮松鼠識入波未

10.5刷咪啱

分半鐘都輸番揾你踢

飛腳
金仔

00踢來做咩
松屎快入

連c

比多隻

千00

西腳真係西

攻門都冇

10.5細就而家落去再入錢啦

腳1:2 FT

仲有無買入球大細

10.5 我自含

飛腳個場睇場波睇到想嘔

等錢買澳假

細

11.5b 10 1 100

你一出聲就8888888

10.5 大 重注

10.5s 快完

今晚唔買曼城唔好話自己識波

做

墨勝入未呀

有呀 角大角細都有丫
每次都咁岩爆一角一球

神9 冰住

黎明問題角？仲未派

Gchi

我真係從來都未試過因為對家紅而得益
但自己紅就一定比人中出456

我驚佢補時連角

馬會問題

咁早自己嗰隊紅真係可以唔洗睇

On9 7.5

2.5s

同路

我朋友，推！

阿德半場3-0/4-0

-3c

墨勝 針夠未

你無改錯名

勝利絕殺一世球迷

德剋殺獅

反cup ok?

又中

驚東3點賽前角大唔敢買

松鼠絕招

好撚西 6串22斷老鼠

松鼠有得直升唔要 係要打附加賽

比多兩角！！！

托盧卡角球仲未派？
最後幾多角？

3場半一閪撚哂

我有跟你腳大波

人妻大波

神9冰封

9c完好嘛

好開心，終於到我反底

孤單兄，1.73 gel得

係
競飛王
叫高級ＡＶ雞， 條女自爆左出黎
仲要同作客去水戶果次叫

1.73 gel gel gel

買咗咩

墨勝入啦米無

兩日買乜都比人cup

2.5s 2注
10.5b 1注

勁

甲府*水戶 -1

Mama 出左咩睇唔到

松鼠入未

阿德點輸？

完左

強陣

頭先假回完 最後落大飛

阿德轉半一

悶悶地是但買

勝利我屌你老母絕殺啦

補時幾耐？

G持

墨勝一係絕殺一係俾人殺啦屌

最近澳假買細波真係輕鬆上樓

勝利絕殺

勝利2-1

完未 冰住神9

京都不死鳥盤🤡 絕地求生！

又半一

2.5s cashed

事後20k贏1400都Post出黎咁乞衣

補幾多

g chi

9.5b 停c 20分鐘...

冇乜肉食

0.06收息 契爺好波

完未？10.5s

佩服佩服

阿德can allin?

契爺之前話派我，走數正仆街

All了

墨10.5 大大力gel

兩日買盤冇輸過 一陣阿德唔好炒車

打死都唔信次次都半一下盤牙德go

要爆兩粒難

硫球邊識入

10.5s

阿德買波啦屌

收錢算

終於完 gel得

15 1win 19place

搞掂 10.5s

震左20分鐘嚇撚死

垃圾波

半一下盤穩撚到

85分鐘10.5s 1.8 唉太易 無感覺

3點角大？

幾C完
買左9.5B

36大莊料 100賊 中硬

仆街唔記得買不死鳥

9

一樣你高水咁多

完左啦，入過錢啦

9c完

墨勝 1:1 9c ft
11.5s gel

尊重la

山雞9.5s頂到個心跳出黎 隻手狂震
痴撚線唔掂角球了

一敏

馬拉松有閪人理你咩

Morning mama
買咩

狗會仲未撚派彩？

資質既野好撚緊要既

中段係咁出c都淆淆地唔敢估頂

阿德頂盡13c

100賊會奪冠

不買了，等補飛

我不嬲都好尊重乞衣架啵 靠自己手腳搵食 都係一種職業啫
唯一唔尊重既職業只有popo

驚東咩

一敏咁撚勁

獅吼半客如何？

人妻大波笑呵呵

支持你

-1/1.5

想買fg

阿德聯仲未開波

岩岩換左新褲同新鐘

2019啊德

贏波話我知

下場買咩等你carry了

幾場澳假開角細 下場識買了

例牌遲10分鐘

thx

屌 睇緊戲入唔到墨勝細

山神最後幾多c

Mama 角b 澳職

5年前到依家見親依張相都係輸

9up定點啊 又想害手足

等緊阿德w2倍

屌

仲問mama 問我啦

大家 下盤長開是常識 澳職識買麽

8

你見到加密就知

9up定認真

尾關
你買live就等8.5 9.5

認真

加密知咩料啦

你太勁

今場跟唔到 下場跟幫叫

1c

大家快問車厘角神，快

我真心㗎

綠茵頂住

炒爆科狗隊閪波

唔好

下場見

鳥6666666

85min 轟左50k落10.5s
派5個100

係咁落飛點買啊

佢想有d存在感，快手問la

跟左 串埋琉球

幾多倍
10.5s 2.3 81分鐘

10-20 分鐘會有入球

寶高依場有無3格

2019

me

都係輸

勸你唔好再出水 快d走啦

積分之鬼

死雀阿德gel

1.8
行過馬會無聊禁兩下

阿德gogogo

9成la，你見佢都唔出聲就知，刷到11c你就會知ga l.

1-0

阿德入未.....

睇好兩格

我不嬲都佩服啲人大博細

你死左就應該走了

屌你勁到啱啱好

正？

反反

同路巴打

人妻 貓叫gel

On9

啊德開唔開到大波?

仲有4分鐘入波

波po精算c

一早講左

等緊足水

快手入波啦

你老我咁多 你死我都未死

2019 請大家唔好再買阿德

2222

幫主邊度搵成舊水返黎

22222

阿德起碼似樣啲

人妻護級特別醒神

番工

搵緊個初盤角開幾多諗住入個角大就刷

松本入啦

仲有錢過我

笑撚左

點解

人妻大波

取消關注

利昂埸角仲未派

想補注阿德fg 但賠率中晒風

hkjc寫16c啦

半大jump

我想買波啫

你不如落到1.1

中硬驚咩

不死33333

係咪得我懶獨特買貓叫

Hong Kong FC vs Wong Tai Sin
-2

入返粒先啦

11.5

阿德半大未

輸$既特質

CCCCCCCCCCCCCC

半大黨玩撚完

清潔龍，死鳥

第八口 阿德上盤gogogo

角未呀 阿德

鳥77777

所以咪等你死先走

阿德必失
全馬會白痴阿伯都為阿德打氣

日全角大？

我驚你等唔到就死咗先

鳥20

屌傑志摺撚左佢算啦

托里斯goallllll

終於派屌

04 goal 3-2

Gogoooooo

一粒都冇

鳥8888888

3-3

屌你老母3-3

健勇 好球

你買左咪係

屌你老母角大又死

半大手足和合石見

帶埋角大狗唔該

屌阿聯又撚狗

大波大角死直日

又輸5000
個個例牌輸5000/6000

我10.5

垃圾波等唔到2倍要角細算

－13c

gun

貓叫半客未

阿記11.5大 勁中！

笑死人

鳥999999

100賊 快

一敏真飛10.5s gel得

松本即場平手輸波我戒賭了

去和合石了

88

兩倍未

快手，買左未

阿聯出強陣唔撳屌, 正仆街

有你加持 我心都定啲

cup喇

跟一敏

半2全15 上呀

叫你戎賭

世界停角日

等派 你屌住先

阿仙奴角大？

阿德 gogo goooooooooooo

無波無角

養生足球屌你老母
悶過港超

全部唔識入波

個天唔會俾我戒...
我天生走出黎贏錢

14.5b -6

下個map nuke ast nuke好能勁

鳥妻好撚守得

保持信念！！！！

9c啦

14.5b 重燃希望

2.04

AST張張都好撚好打

阿德咩事 即場狂落飛

阿聯人慢佢又慢, 死on9

今日會係亞軍

貓叫未開過大波

阿德一定得！

鳥10c

買咩？

FINAL打咩隊

100賊 即係rng

而家角大得番英超係正氣

你買就唔正氣

阿德！！！

一定得

呀得1-0

duck goal

得阿妓正氣

德goalll

阿狗

fake

炸 88

澳假半大24

仲bin緊

boom

屌又炸

炸你老母咩

張張買，ast1-3 lose confirmed

鳥11c

講左好多次 阿狗角大吹得最勁果個肯定唔係我

買親嗰隊都炸都rc

炸就刷角啦

貓叫！ 人妻無敵gel!

屌你老母死黑鬼以為自己打街場?

永遠炸都唔係我得益

Renegades下話
JKAEM嗰隊

反手反到

唔識入波有撚用咩

咁都炸 食硬啦下盤

訓陣先

好似真係你

7點？

日乙入波未

張圖真係無敵

貓叫
比人入未？

炸你老母

頭二到啦

Nogoal了

買左阿德 起身收錢算

阿德屌爆佢

貓叫FG未

應該都有top 5

jump

見到有手足要戎賭了

下世

jump到想死

who

3點2埸上盤,淆底中

澳職主場之力 殺！

話即時松本平手

3333333333333

猫叫下盤 手震未

死狗會系統壞左啊仲係1.6

綠音goal未

人妻比人屌

11.5s jump

333333333

寶高3格？

臭撚堡穩

我球-7c

1.75
1.82
1.73
1.72
2.15
2.05 ？

我4x1又斷bogo果關

俾人買能左個名啦，知你唔知先講rng，仲牙刷刷

廢

6b 派$$$$

等睇炸完又對家

Sor law

上盤日

想要貓叫Fg

人妻nba

半5 快

貓叫角未

半3全15 叫爆

賭條撚咩 365即場德win 點9水 狗會長期禁係1.5-1.6水

咪係囉

開硬既波唔好咁多要求啦

半3賭閪咩..

非弁利機構

收聲未

阿德搞咩

買張張貓叫Fg試下

球球入波未

4ccccc

22個人刷角.JPG

-2222

444444444

快買，有你就掂

冇響過

不死鳥入波未

抵啦 入球盤比狗賭

戎賭個位手足 88

靜待絕殺

10。5 要爆了

D角都唔撚正常

千葉又想00
咁踢黎做咩

松本降班架啦

買左咩

入左咩貨

得4c

屌你唔撚要買狗會呀

14.5v

唔刷角點入波牙

-11c

冇5ccc 死左佢啦

屌阿德比多隻黎走水都好丫

松本追和未呀

我9.5轟先

一定冇

長野帕塞羅 goal

斬撚左個頭佢算啦 人妻點會比人入

松本追和依家落荃灣打狗

阿德可唔可以認真禁屌下

屌你

i suggest 下盤

人妻兩粒撚狗

半4係咪ON9呀

阿德就入

Sure w

垃圾松本 降班啦屌

好撚悶 半大又死

14.5點部署

555555555

555555

打交唔

垃圾猫叫 降班啦

叫多d就有錢收

打交啦

-10c

打撚死猫叫班垃圾

只能夠講今年貓叫真係守得幾好

555！

打和贏錢你想點1

11.5s點部處

阿德腰斬未

松本個場

冇攻力 買半大輸死人

無得轟

腰斬 買左上盤等死中

松本goallllllllllllllllllllll未？

咁多人買左松本

冰啦屌

咪係

唔入波 踢咩澳假呀 狗閪隊猫叫

追上盤

人妻收錢！

人妻補5

x之力

D角都係負碌黎，唔係落底刷

完場咪要洗返頭囉

星xx都好信

半一上盤俾狗賭

阿德2.1x上盤 撚有咁著數

雞王都好信

半一上盤平半下盤全部比狗買

半一上盤閪撚到震 今朝中左兩口伏

千葉垃撚圾

Goallllllllllllllllll未？

半5

真係唔撚想再買

2點2x1中又買唔撚到 我都係戒賭算

未直式攻已經-6左5個
禁吊就起碼11個

傑志

黃大仙大波快到 果然有球必應

山神閪撚到。。。。

屌你老母一球撚狗

買咗傑志0 點部署？

同星之力同路，點部署

人妻收錢

山神 針
勝利 針
松本 針
奧倫堡

阿德有12角 派500 一個

點解港超可以咁假
16分鐘 1:3

山神今年輸盤得黎係輸得特別閪 真心咪再追呢隊撚屌

上盤信念

a

邊個手足偷偷轟10.5b

得返1.7

人棲東京2x1又買唔撚到 屌你老母臭閪

岩岩話派5個100 抽左未

100

北海道風神比人一波打爆

推晒落1.5算

毅進星100

+16.5 buy!

阿德2 0 3 0完大家開心啦

不死鳥 下半場入夠2粒可以嗎

100蚊 笑死

痴線贏幾多次先夠輸一次
令我諗返起小星星

1皮搏100都要事後

100都係錢

星巴黑去左邊

又有八一火箭

人地抽都100 la 屌

咁樣輸一次要贏返幾多個100先夠

戒cba了

又要落街入錢

燈水 八一火箭+26.5

cba 都賭....
究極爛賭

個日手痕9玩幾場 包唒頭。。。仲要信咗寶高蛇

有無貓叫同路

1091

下半 ar duck出黎秒goal
88

賭cba唔係問題
信咗bogo先係問題

1.5大都要諗諗先 呢隊垃圾貓叫差唔多場場細波咁濟 又唔識入波又唔比人入

K

Bird

點知佢出毒水。。。唉

Roar

一路懷疑佢係馬會打手

但係我又冇證據喎

5抽1 500
長井
長井
長井
長井
長井

中長井 留tg

跟買11.5大角先

@dllm

阿德今日唔得

一陣買咩好？

阿德件衫咁柒

11.5s go

入唔切錢

貓叫fg

1.5all in

不死鳥快手入波

大鑊角大開始驚了

10.5 allin

又吹風向

阿德ng

買左第三格

兩隊會刷wor點解仲係5c

真 蘇b識波

半5全13食撚滑gellll

1001